唔好再做神探搞死自己 推返行動post！！

我哋應該要煲大yellow object同鄺俊宇被襲擊嘅事
而唔係推一啲唔會有結果嘅Post
你要為反送中而死嘅義士沉冤得雪
唔係呢一刻做神探
搞到啲行動post 應該煲大嘅Post推唔郁
再咁落去我哋玩完架啦

光復香港 時代革命

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

正經post推

D陰謀論撚講既野愈來愈似藍C
係咪已經唔記得晒FC精神?
討論係有需要但唔好太誇張

亞洲人被稱為yellow object
law maker 被打
Reddit Twitter #Chinazi

唉再沉迷做神探
好撚快玩完

推返行動post啦

push

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

有實證既唔理 日日疑神疑鬼 轉色廢腦

鄺俊宇反而冇人講